[歐戰十六郎 留唔到迪莊] 靶場隆拿球迷爭飛機盃討論區 (371)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

佢幼稚園畢業嘅時候SARS，畢業典禮取消；
佢小學畢業嘅時候豬流感，畢業典禮延期；
佢中學畢業嘅時候雨革，畢業典禮受阻；
佢大學畢業嘅時候......佢已經冇機會出席畢業典禮。

[突發] 巴塞隆拿一眾球星就抗爭運動表態!!!

球王: Five demands?[/left]

主席: Not one less!

傻丹: 黨鐵跳閘 人人有責

WE CONNECT

賽程：

First Team
Manager - 🇳🇱 Ronald Koeman
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 -🇺🇸 Sergiño Dest
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇺🇾 Ronald Araújo
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - 🇪🇸 Carles Aleñá
07 - 🇫🇷 Antoine Griezmann
08 - 🇧🇦 Miralem Pjanić
09 - 🇩🇰 Martin Braithwaite
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé
12 - 🇪🇸 Riqui Puig
13 - 🇧🇷 Norberto Murara Neto
14 - 🇧🇷 Philippe Coutinho
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - 🇪🇸 Pedro González López
17 - 🇵🇹 Francisco Trincão
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇧🇷 Mathues Fernandes
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇳🇱 Frenkie de Jong
22 - 🇪🇸 Anssumane Fati
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇩🇴 Junior Firpo
25 - ??????????
26 - ??????????
27 - 🇪🇸 Ilaix Moriba
28 - ??????????
29 - ??????????
30 - ??????????
31 - ??????????

Barca B
Manager - 🇪🇸 García Pimienta
01 - 🇪🇸 Sergi Puig
02 - 🇪🇸 Dani Morer
03 - 🇪🇸 Jorge Cuenca (4rd Captain)
04 - 🇪🇸 Óscar Mingueza
05 - 🇪🇸 Guillem Jaime
06 - 🇪🇸 Riqui Puig
07 - 🇪🇸 Álex Collado
08 - 🇪🇸 Monchu (Vice-Captain)
09 - 🇪🇸 Abel Ruiz
10 - 🇪🇸 Carles Pérez
11 - 🇪🇨 Kike Saverio
12 - 🇯🇵 Hiroki Abe
13 - 🇲🇪 Lazar Carević
14 - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
15 - 🇺🇾 Ronald Araújo (3th Captain)
16 - 🇪🇸 Jandro Orellana
17 - 🇪🇸 Alejandro Marqués
18 - ??????????
19 - ??????????
20 - ??????????
21 - 🇪🇸 Chumi
22 - 🇳🇱 Mike van Beijnen
23 - ??????????
24 - ??????????
25 - 🇪🇸 Iñaki Peña

屌你老母樓豬又爭開po

舊poba幾時收皮？？？

泡菜酒鬼非型男(右閘)
精華留言剪影區(持續更新)

打興興興興個日

要好大勇氣先可以睇live

播返6比1個場咪得

痴線改啲咁嘅名
揾唔倒個po

已經改左3個post啦

之前冇留意
Sor囉

我早幾個post search巴塞都搵唔到
之後search隆拿先知改咗名

想問下你地買波衫偏向fit size定鬆身少少

鬆 洗多幾次會縮少少水

❗Joan Laporta had clarified this message to the Barcelona B squad earlier this morning: “I want to see you in the first team. The more players, the better, I want to see a lot of you be promoted”

就算係門面說話都好
以前有冇見過大雄同羅狗會咁講

Barcelona have informed Barça B star Álex Collado that the idea is to promote him to the first team next season. The club also want to extend his contract. [@santiovalle]

上個Post尾新聞貼多次

上一埸先1扭5入波

比著大雄實諗緊賣比利雲特定伊巴好

真我頭先就係咁

Lm

Dani Alves: “If Cristiano Ronaldo is better than Messi just because he has a national title, then David Villa is better than both because he has a World Cup, Euro Cup, Champions League.”

會唔會佢遲黎先上岸仲多機會過puig
佢地好似同年？

📰 [MD] | Aguero could arrive this summer, is an option for Joan Laporta.

如果簽艾拿巴同牙路真係睇路明
又話改革但又要老野

Alaba當初唔續約唔係為咗免簽去賤種咩

alaba登雕去蝗啦

Ilaix Moriba's contract renewal is an urgent priority for Joan Laporta. Ilaix's contract ends in 2022. [Mundo Deportivo]

最初係傳疤先
跟住先話去「硬」賤種

免簽又肯要低D人工既話可以減輕下財政壓力既
黎緊會同D邊緣人傾扣人工/走人

位置唔一定冇得講
依家仲彈左個Moriba出黎
中場如果清唔到武肺球王同#5甚至古
Puig處境只會同依家一樣

古同電話應該是旦走一個
UTT就人工問題應該好難甩到手
Lenglet Firpo Neto呢D肯放就點都有人接既
不過2個法國中堅我估最後都係得1個走

清utt 古 firpo P8
續 美（減薪）
買 gaye(gaye better than alaba) haaland gacia

走古啦 再出多幾場仲要俾錢痢

Neto Firpo應該走硬

唔駛清 5

球會legend黎

(🌕) La Masia in full flow. Similarly as Alex Collado, the club also wants Alejandro Baldé and Ángel Alarcón to do pre-season with the first team. @moillorens #FCB 🤝🌟

La Masia重光

係最危急嘅時候，將會有另一個美斯由拉馬西亞走出嚟

係球會冇錢先用青訓姐
不過升balde試下好過用firpo/買個不知名嘅返黎
一係買gaya

你傻q咗

Alaba都算當打

Fati出埋黎就

Messi當年都係隻船沉緊個陣由拉馬西亞走出嚟

所以咪話
碎油搞事
我開po大家一定有通知收唔洗咁麻煩

[789] 靶場隆拿球迷深潛討論區 (368)

你勁似黑驚

唔知wow咗未

我開po佢地洗撚search

都唔撚勁 比davies踢左去打中堅 防守又唔係勁

好笑既係FB班人撐佢

美斯係唔會再有

唔係永續呱

快

未來隊長 唔賣得

快簽

我曼不買垃圾快賣

哈哈哈

第一年輸俾荷甲仔
第二年輸俾法甲7弟
第三年輸俾葡甲仔

總之C朗帶領祖記贏歐聯振興意甲

有蛆陪一齊做16郎
個壓力細返好多
可以好好享受美斯最後一場巴塞嘅歐聯比賽

一邊連續幾年比2線隊踢走
一邊連續幾年比1線隊大炒

難兄難弟

聽日疤再比鈀大炒嗰陣有擋箭牌了

發夢輸4:2

4球包皮 2球對面OG?

擋唔到d咩
比人0封咪又係柒
所以趁依家有得笑好笑

牙朗真係唔話得，知道美斯會出局
就自己出局先等美斯唔駛咁尷尬

📰 [AS] | Joan Laporta and Florentino Pérez are about to 'go to war' for Haaland and Alaba

公海好好笑
同世界盃個陣一樣 一齊登機就絕代雙驕

名宿足球

華狗 施狗 鳩文 3件都係明縮啵

咁多位 牙朗已經出局
美斯今晚係時候發圍 一個人入5球
帶領巴塞反勝psg

施狗都冇踢過巴塞

sor記錯
佢又唔係名宿，執教又無成績
到底做乜搵佢教巴

臨時臨急搵人頂

巴塞唔破產都偷笑，仲想買夏蘭特

+1
好彩記得有人改左做靶場隆拿

唔好咁講，對上兩年巴係更柒咁出局

今晚反CUP

0可能啦

因為佢教貝迪斯炒過疤

等陣又畀人炒獲甘柒住出局就好笑

今晚播完佢打個J好訓啦

Alaba無撚用
Haaland全力狗衝

影狗

接班人

波圖嘅龍門算唔算屈？22世盃阿根廷j 唔j得過？

阿根廷龍門有馬天尼斯

屌你老味haaland真係外掛黎
連登仔吹奏咁耐都未燈死
越捧越有

欣慰嘅係某球員球迷要陪我地深潛

下年魯營登場

輸俾法甲一哥冇咁柒

你喺巴區叫影狗？

咩深潛 聽日就出po笑尻你地

不嬲叫開影狗

不嬲叫影狗

有咩問題

今晚會唔會有機會唔出影狗

唔會

認真
有咩水想抽好快d出去公海抽
時日無多
過左今晚之後大家又要來季再見

比啲信心啦 我地有宇宙最強既美斯
一場數對手5,6球 未驚過

佢係獌狗黎入黎爆閘

我小花迷

佢成日燈鳩我地疤

我真係小花迷

小花迷死返去蛆記post唔該

改番 我美斯迷

我花你老母
美斯fans點會叫佢做小花呀
死返出去啦屌

對唔字 我以後會改番

牙求又深潛一天

我覺得連續三年比underdog打爆一樣咁撚柒咋
班朗迷仲好意思出來笑

Setien有撚踢過巴塞

不過話題性的確無咁強

四強3：0被反杯，單場8：2，下下話題都係都咁爆炸性

小花踢祖雲 你咪爆閘狗

要入4球仲要唔失球

冇咩
啲人真係cap佢嚟bin我哋嗰時先算

halun勁到 又2粒

可以失一球再打加時

唔叫得？ 唔叫影狗咁叫乜

入到波都偷笑啦 仲諗住杯

下蘭勁到癲

影畜

包皮見到halun又2粒
今晚又搵我巴刷數據

佢一日未離隊
一日都係影狗

作客已經閪
仲要入4球
Ok都可以話有1%希望
但有#5 #15對包皮
點Clean sheet啊

比個number佢算啦
#5

Marchesin?

好似好多年前已經打緊羅美路後備
以前踢墨超㗎嘛
15年19年美洲盃都在陣

咁講真又要有正選踢又要喺歐洲搵食
而家最好都係Emil Martinez 同Jeremias Ledesma
最多加埋Musso

因為班朗迷識得深潛
我哋抽水力度又唔強咋

屌奶星號有未
定係大家一直喺屌奶星

由拜仁個陣坐到依家

今晚要反勝 就一定要出羅白

今晚屌奶星號邊度辦預先登機？

pack好行李準備深潛了

一出一入要隔離

下季主場流出 好7喎

買first class 唔洗等啦
chill住飛過去

唔怪得美斯想走

都出硬局 駛鬼深潛咩

就咁吸個章去件衫 不如比我設計算啦

都預左出局 深潛的啦

到時就會計話佢無金球獎
所以最勁係美朗

而大家都贏4 5次所以就計有歐國盃個個最勁

專登嘈醒巴塞啲球員？ 係嘅話都幾狗下

啲猁狗前年都係咁做
結果就4：0

真唔真事啊

用朗迷logic
沙維小白拉莫狗都勁過哂C朗

psg球迷不嬲都喪嘅
踢緊歐聯都照係個場到放煙花
btw今次好似係巴迷放先

好耐冇睇過4點波 但今晚好想睇

0910國米黎作客好似都試過比巴迷嘈

美隊去黎做咩

可唔可以唔好再簽比Nike

今晚唔比人炒已經當贏左
其他野唔好諗喇

上次反cup有msn先做到依家仲剩d咩

平手盤狗會派錢 法國雙傻+#5 點頂

主力防中#5

我諗迪莊會打中堅出352，Moriba打中埸或者pedri 拍#5打中埸，電話打攻中

有大哨

moriba有種點都撞佢唔跌既感覺

今場出蘿白就得

大家都贏4，5次

明明就係6比5

原來球迷係咁玩 學到嘢

今晚反cup到我直播打100支科興

花式自殺步何求後塵

LM

巴塞名宿拉B生日冇人講？？

report左畀連囝
一陣會係個po度右返個自殺既alert

跟 反cup到我口服100枝

朗迷：黑左vvd唔計

巴狗作客識閪入波咩
手足今晚真係唔好捱夜睇閪波

真 真係唔會睇

聽日有重要嘢做 睇唔到美斯係疤最後一場歐聯

咁朗都有年黑咗列貝利

唔計啦

跟 真接啪落口到

Could be the last CL of Messi in Barca
點都要睇

今晚會唔會有得睇pedri dejong moriba中場

朗迷：美斯黑左 史尼達小白沙維，vvd = 2年

朗黑左列具利= 一年

即係4:4

牙朗有歐國盃，有踢廿分鐘，證明牙朗就贏波

美斯06決賽無踢，唔計

痴線，仲有Modric 黑左我朗一年，所以係5:4 朗勝

花迷一定話列貝利個年冇黑

係
仲有2020唔係肺炎取消左，會係我朗贏

[推到完場] 巴黎聖日耳門 對 巴塞隆拿 (巴區)

jackto2kai

咁10年都有人話史尼達三冠應該拎既
就算唔係佢都應該係沙白

Total minutes played by players under 22 at Barcelona this season: 10,450 minutes
Pedri - 2585 minutes
Dest - 2005 minutes
Mingueza - 1978 minutes
Ronald Araújo - 1649 minutes
Trincao - 1092 minutes
Ansu Fati - 596 minutes
Riqui Puig - 464 minutes
Ilaix Moriba - 202 minutes
Konrad de la Fuente - 26 minutes
Matheus Fernandes - 17 minutes

小白沙維列貝利vvd我都覺得值得一個世一

仲有當年不敗享利
衰無歐聯

當年世界top3都係巴塞 只係個人數據上美斯贏曬
美斯冇金球個幾年都係頭三
最記得有年沙白美拎曬頭三 小花台都冇得上

佢拎左歐聯嘅話當年未必會過黎了

嗰年咪西班牙拎世界盃
班粉腸喺度扮幫史奈達抱不平

我比到盡真係史奈達贏金球
我朗嗰年都唔知排喺邊
第五係傑志名宿科蘭

總之就6>5

🚨🚨[TyC Sports] | Barça have submitted an official offer to Aguero, the player has been negotiating with Barça for several days
丹麥佬仲勁
咪撚傻啦

應該都會過
廠要還債無錢

無啦
全部同一年爆發

小白沙維互相搶票 咪好似前年vvd, mane. salah咁益左美斯

美隊連打咁多場 唔識累？

跟 反cup到我就學醉右，龜頭插100枝科興

牙積士今晚贏到皇馬 我表演針插龜頭

跟 反cup到我喺靶po抽五個送美斯波衫

留名

Barcelona have held talks with the agent of David Alaba as he prepares to leave Bayern Munich this summer, according to AS

小花？？？？？？？

貴人工就咪搞

lm

支持簽佢 真係抵屌

狗會冇得買晉級隊伍

蝕撚死佢

出offer比阿古獸

賣走utt咪得

有阿古路嘅 美斯分分鐘真係留隊 雖然Laporta上任之後 美斯都應該會留

買佢不如直接轟落gaya到
簽到夏撚另作別論

下 免簽喎

sor我意思係就算免簽佢返嚟都係得兩年貨仔
不如簽gaya可以打多幾年

28歲都打到4年啦 後衛

好耐無睇牙路踢，唔知仲剩翻幾成功夫就真
話佢老坑個啲坦白講我覺得好小事，反正都係預佢黎玩兩年貨仔，兩年後美斯都退啦，到時候是撚旦

牙路其實都唔係咁差，
同美斯夾個啲廢話唔駛講，牙路應該做到逆境個陣發火屌醒隊波，呢樣野可以補到美斯既不足，亦都係巴塞最需要嘅野
呢樣野牙蘇都做唔到

近兩年巴塞最撚大問題就係逆境個陣士氣崩潰，明明輸0-2 都會變0-4 ， 輸0-3個啲可以輸夠8球比你睇

打閘未必打到咁耐
中堅又已經有pk帶住mingueza araujo garcia 冇位俾佢啦

睇班高層想點 想用青訓咪簽alaba過渡豆住balde上位 仲可以當半個中堅
始終pk oscar araujo eric都係右腳 有個左腳係好d 多個中堅仲可以變下陣打3中堅
Gaya Alaba我都冇乜所謂 alaba贏在大賽經驗 實力有保證d

佢七喜個年已經勁到仆街 而家仲未30
球壇少有拎過兩次三冠嘅人之一

牙路會唔會過黎打機多過踢波

Pk早排先話想打埋今季就退役 多個有經驗嘅嚟帶住啲細嘅都好嘅

laporta簽到alaba 同halun就真係神級操作
對比大雄隻小丑 加泰豬後悔未

簽到想講

免簽啊古路，艾拿巴，加西亞
升幾隻青訓，搞店
最多加多隻迪比
真心，咁又唔太差既

味係， 搞掂破產單野先簽人啦

著唔落手啊大佬

6，7家爭，無咩可能
隨非夏蘭本人特別想去巴
巴又班到錢返黎

以前既佢咪依家既davies 用波勁 係國家隊打埋中場 諗住咁後生第時一定世一左閘 點知呢幾年都無咩進步 防守仲要唔穩 比davies搶埋個位 我覺得佢真係麻麻

兩個都有份打爆我地
佢算有d頭腦 佢俾哥狗換下位又中場又中堅咁好似仲迷咁
我覺得1213拜勁好多 贏嘅每隊都算勁
反而上季我地 車 都係回塘勁旅得個名好似好勁
里昂都算弱
加埋冇左主客場 先好似咁順

gaya算撚數啦
25歲 2023完約

如果個陣係簽deligt唔係dejong
巴防守仲會唔會咁柒

唔簽電話佬，可以直接打包de jong同deligt

但alaba 講去新球會唔想打後衛想打中埸

等睇簽完alaba到時又話老

有傳影狗/DJ中堅

Cls 真係想比人789

馬體輸緊一粒

包包

又燈

個陣有撚分別

美斯喺巴塞最後一場歐聯 老閪都睇

我巴今晚cup到 巴post每人派100

咁都反cup到 我每人派1000都得

好似真係FDJ CB

咁刺激

跟機

打三中堅咪fdj cb

竟然有朝一日見倒巴塞作客比主埸好

不過唔係因為作客勁咗

而係因為主場嗰次太柒

巴黎算唔算放水？都廢事打防反咁滯

丹真係搞唔撚掂 今場傳射都廢，嘥咗幾多chances

希望搏倒西甲同國王杯啦

快啲解約

高文我今季唔反佢住佢既表現合格之上

西甲真係無哂失分空間，嚟緊對馬體+賤種更加要落力

首回合lead 咁多都廢事攻
一陣有空位仲煩

下年同美斯做隊友 費事落鳩佢面

迪馬都算唔話得，無人搶到佢波都唔爆我哋

我都覺今場踢得好 係傻丹射咗幾球搞笑波

擺de jong 落cb 太浪費

搞到隊波有咗個重要進攻點

計埋之前啦 唔只今場 個352真係吹佢唔漲

冇撚計 352 用影中堅會畀人屈速死

因為A4同碧基傷左

唔放佢落CB，今場又456㗎喇
你睇下Lenglet條仆街，又陰鳩巴塞

真 一日未輸 佢應該都會繼續352

已經數唔到佢今季送咗幾多球12m

Utt+#15

可唔可以退貨廢丹比多仔
換夏蘭特返黎

7up

我覺得可以喎 好過442/433

所以我先講浪費

擺佢落去真係搶到好多球，又控到場

所以先失得一球但入都係得一球

世盃成員 4強頂入 尊重

再討論呢條死廢柴都係嘥氣，堆填區都唔撚收

高文其實應該想雪佢但冇人用 同埋有件仲廢

真 巴塞搵個防守好少少都難 柏迪剷過去 迪馬行都避到

352已經係最好 起馬唔會拉龜

我係鳩文用B隊都唔撚會出呢兩件法國傻鳩，根本玩命

#Dembeleout #Lengletout

丹比利真係證明曬自己了

咁多年啲射波都碌柒咁
一去到大場面就出事

淨係搵到個352陣彌補美斯防守跑動問題已經值得留低
如果係華維迪/setien，只會係兩回合8:2，冇可能一場就修正到

咁四強斬比佢頂入嗰個呢

屌 鳩hea一陣就收工你會唔會咁得閒落場搞多壇

起碼唔係災難式大炒先
羅馬之後巴塞年年都可以刷新下限整一個新笑柄出黎
今年停左係好事

拿 華維迪無試過一開首回合就比人炒呀
次次都有得領先

A4 pedri moriba dest 掘起 開發dejong唔同位置 最岩無腦丹踢既陣 高文都算係咁

同埋可以cover到少少影同叻果D自爆先

迪莊會唔會走架

唔會啦 未來大佬

廢普打中堅都無佢咁柒多笑料

相信下季係關鍵

佢有速度 今日放佢出嚟都正確

講真對利物浦個場我已經唔知佢仲可以點做了
明明已經輪換曬 前一場聯賽收起曬d人
成隊波中邪咁擺脫唔到比人反cup個種陰影

三件法國佬快撚d走啦 阻住地球轉

點估到朗格利都會咁

場場都送12碼

應該數到有4粒起?

冇比人大炒就算了
其他野之後再算

其實都係嬲佢咁樣對Puig
其他野佢都係限米煮限飯

講真今日係可惜左啲
我睇到美斯射嗰球波 歐聯第百二球 當可能係最後一場
就算數了

呢行講實力
走件Pedri再出埋Ilaix其實無得怪佢唔出Riqui

#15 今次有冇喊

Koeman: "We're eliminated, but we leave with good feelings. We were superior in the first half, the attitude was great and we deserved something more."

"PSG have had the effectiveness in their favor, especially at the Camp Nou. The team has made an enormous effort, but you also have to have a bit of luck. We have not taken advantage of our opportunities."

"We must highlight the team's attitude."

"Of course we're sad, but what we've shown today is very important. We must stick with that."

"Is this a performance that can convince Messi to stay? Leo sees that the team is improving with the changes we make, young players with great quality and future are coming, so it's not a question of doubting this team."

又呃美斯留多年

美斯幾時先宣布離隊

想放lenglet UTT就要入加西亞 Alaba
deal?

後者free黎冇撚所謂啦賣得到utt仲洗乜諗

諗諗下賣得甩先算
咁高人工邊有人接貨

Of coz ok

丹真係比足時間同機會
黎左咁耐 只要冇傷都有正選咁濟
d埋門真係0進步 最on9係佢又好輕鬆跑到空位出黎
個下先dum春 瘋狂跑到空位瘋狂射失

邊隊咁大方可以打包埋#5

和波 7成控球 11次中龍

呢件拎黎做新魯營人柱算

@dembele

早幾場聯賽丹被人狂讚， 今日就變地底泥

好耐無見過上蛇

當日對猁失單刀我唔怪佢
但今日佢點都有責任喇

❗ | Erling Håland and David Alaba are two players Laporta is interested in for his new project at Barcelona. He will try signing both of them regardless of whether Messi stays or not. Memphis Depay is also a possibility if Ronald Koeman continues next season. (Oriol Domènech)

呢度都係一半半咋

講真Alaba其實都好有用的

d finishing真係冇進步
好多時都係靠世界波

自從俾某會然改完名之後一係傷一係廢到仆街
上蛇講得岩 黑人都係無撚腦

財政冇問題既話我覺得一定要deal
肯定比到競爭小明等佢冇得再鳩出波
又可以頂埋中堅

中場都頂得呀佢

咁撚鐘意跑
送傻單去田徑隊咪算柒數囉

其實換左主席＋隊波有新氣象美隊可以考慮留

今日收貨了
成隊都好有火
就連平時最撚妺嗰個#5都踢到成個攻中咁款
btw，丹我屌你老母

睇完highlights 畀比想像中好

B5竟然有攻門
Dembele啲射門

美帝入世界波但竟然又炒12碼

我對丹嘅期望已經變成黑迪馬，入波都係靠fati同買haaland

sorry 不嬲覺得佢廢
從來啲決定差到嘔
法國人=垃圾

Fati
仲有等緊阿羅祖

睇highlight比想像中好

中場留返比puig得唔得

個人認為 Puig 用波好過 Moriba
Moriba 有數據交出嚟先排先過 Puig

同埋 Koeman 唔鍾意用佢真係吹佢唔脹

反丹又贏

法國幫all lan

今場真係激死
明明佢自己都爭氣跑咁多空位起腳，偏偏射極都咁廢

軟皮蛇咁美隊即刻一腳遠射教佢射波
神奇在竟然12碼唔入
仲有影帝球角球頭鎚

希望拿撲達上任真係可以激勵班球員尤其最老嗰班

老嗰班清啦 / 後備

12碼俾龍門撲倒有咩辦法

曾經迷puig

但睇下睇下
都真係覺得puig既條件唔夠其他新人好

free既話一定要
唔好哂時間追haaland啦
買完佢都唔會夠錢買中堅，同埋一定唔夠爭

開心啲睇 琴晚上半真係踢得好好 同前幾季好唔同
入唔到波係揼春 但起碼有製造到機會
冇前幾年個種絕望同灰心

視乎下個教頭想要啲乜
Puig 傳球同視野都有
Moriba 就身體質素 + 敢起腳
兩個都識配合走位，呢樣唔比較了

我就由始止終都反佢既
佢入到波只係因為蜀中無大將，最剎食咪禁區外鳩射，因為隊波都做唔到個波入禁區
如果隊波重回正軌，打返正常配合，佢根本成碌木咁
d傳波決定又慢又差，上半場有個傳比中間美斯tapin點會傳到咁嫁大佬
輕鬆放入中間美斯tapin就入左啦

Puig Pedri Dejong Moriba

條新中場都ok

有 Fati 就唔會輪到丹

btw終於都唔係柒住出局
算係咁

總比數去睇 其實算

無錯，同埋機會比哂
呢件貨應該有人接，希望賣到個靚價

已經冇人記得古天奴

2:0完上半場，下半場差一粒。就有價講
懶叻輸12碼，美斯炒12碼，一來一回變左1:1， 就無啦

不過專心贏番個西盃+ 西甲盡量追先算啦

Moriba 應該有能力做 box-to-box 中場
睇下未來教頭會點教佢啦

Pedri 已經上哂軌道，中場無佢已經差好遠
FDJ 同上

Puig 定位會似 Xavi 踢法? 主要打控場，但依家條龍骨仲未夠完善，用 Puig 都發揮唔哂佢潛力

臨完場射失都真係幾洩氣 不過 Navas 今場真係勁，無得怪

專注 allin 國王盃應該最合理
西甲太多變數...

國王盃得番一場啫

今場踢得唔錯，特別係上半場.
但點解我哋班法國幫咁廢
on9丹走位一流，射術九流

dear all 花迷
4-1真係好難反cup
不過好過你地贏波出局重要牙朗輸關鍵波

navas救十二碼不嬲勁
加上美斯射十二碼不嬲廢，都預左佢會失

美隊好耐無射失過

成日話朗就算被人淘汰都有波入但美斯無，重要時間無表現累球隊
今屆風水輪流轉

比隻傻丹chok左啲自信返來

美斯射爆佢嗰下真係好撚勁
其實我覺得Keylor Navas都真係好撚勁的

其實PSG都係得一個法國佬麥巴比係勁
Kimpembe kurzawa嗰啲都係一般

累輸波？
排人牆嗰個就真係累輸波啦

但國王盃決賽最後先踢

唔駛理住啦

最近幾年少炒啦
點知關鍵12碼又炒

入左都仲差兩粒

其實懶叻又輸pk已經玩完，巴無可能一場入到4粒

3粒都仲有價講

puig前路茫茫，嚟緊FDJ + Pedri應該係鐵膽
淨番一個位愈嚟愈多人爭，依家仲傳Alex Collada下年上一隊

其實都唔係真係咁關鍵
唔係真係諗住反杯到ar ma

3-0都出局ar

2018 最後4場都無波入隱形
靠巴爾捧盃
咪又係吹奏牙朗話咩唔入波唔代表無貢獻
但牙朗一唔入波根本無貢獻

係wor
咁懶叻輸唔輸12碼
美斯入唔入12碼都無分別了

懶叻係西甲完場前輸12碼失分先攞命

八強次回合唔係入左球12碼

btw 16果屆最尾3場都係無波入

之前又話A4好小事嘅？
好耐冇見過佢

淨入三粒咪出局

賤種on9姐

所以呢場是9但啦
唔比鈀雙殺就算

算係大戰啦，追唔追到一件事
歐聯淘汰賽每一球都好重要啦
況且佢今季對華西都miss過啦
salah kane個d射十二碼就真係穩啦

次回合打場爭氣波出局好睇過倒水被人反杯咁走

呀係，不過全場無表現，最後隊友博得12碼由佢搞掂

16個屆條簽靚到，下體打贏哂巴拜幫佢開路輸電話佬炒12碼

和都收貨啦
唔係牙美炒12碼贏波出局

其實係架
今次要反勝個難度仲高過4-0/6-1 今場都係搏一搏盡左力咪算

係，起碼隊波唔會冇晒信心，兵敗如山倒聯賽仲有得博

對面上年亞軍
邊有咁易比你cup

下體呢4場失左7分，跌得幾勁，唔係無機
不過起碼要贏下體+和皇先有價講

Braithwaite: "Messi? When you know him and you're close to him, you can see that he's just one of the boys. He's quiet, calm and completely down to earth. He likes to have fun and he just wants to play football because he loves it."

"We have an amazing team spirit. A dressing room with a lot of turmoil wouldn't be able to come back in games. We stand together and feel fantastic as a squad."

屌佢老母比著仲係華狗施蛇教緊肯定又鳩回傳0突破
Jordi are you ok?

法國幫真係搞笑
明明之前吹到好大（普巴，馬斯亞，utt，電話佬）

成班拎完世界盃之後搞到全國廢撚晒

馬體會15日5埸波，密集賽程有機會失分

近4場聯賽都贏得一場啦要靠牙蘇一路屈到季尾都唔易，始終年紀大

所以歐聯早早出局對追西甲都有利既，黎緊剩係打聯賽，去到最尾先踢西盃決賽

15一樣係極好籤
只係牙朗輸俾冇自己嘅祖雲達斯
嗰兩年做馬做得勁明顯

對馬體對祖都唔算好好啫

2014 2016 又好簽 決賽對私家雞又絕殺加時又12碼又offside

去到2017 2018 先比較贏得有說服力d
不過牙朗就開始隱形 靠人carry

記得嗰陣fd有蝗開post話蛆係意甲冠軍唔算靚
但睇返4強另外兩隊係拜同巴
點睇蛆都係最弱嗰隊

14四強對宇宙拜唔算特別好la

17朗屈機喎，八強開始到決賽入左10球

16就真係好簽

隱形都講得出我心諗

牙拼係恨打MHR恨打到痴左線？
琴晚到而家都咁搶口既

2017係好波既
2018 好似最後幾場都無表現

咁其實阿朗係好運ge 齋講決賽已經幾個例子
08年決賽12碼飛機 泰利sin低救佢一命
14年拉莫斯補時追和
歐國杯直頭唔撚洗出場訓係到贏
只係唔想越講越離譜姐

八強對祖之後無入波了

美斯國家隊決賽運

保方歐聯決賽運

08運動戰都入左球算la

次回合全場隱形
臨尾射12碼奠勝

係

美斯就贏個4次都90分鐘解決
但美洲盃次次都射輸12碼

巴好少踢加時

講真琴晚睇上半場真係有cup 9巴黎嘅感覺
如果美隊球pen入埋下半場個士氣一定爭好遠
不過唔排除巴黎有放水，唔太識分係我巴生性定點

盲反

其實琴晚有運啲同廢丹把握好啲已經反cup左
Messi兩球 dest1球 丹2球
屌佢老母lenglet送完碼未

1st leg影狗踢到好似琴晚咁直頭唔洗輸添喇

其實因為人地lead住4球唔洗攻縮係後面
咪感覺好似壓住人黎踢好有機會cup到咁
如果入到1:2，下半場巴黎散返出黎攻
巴塞一定頂唔住失多球
不過今場的而且確係攻得幾好，起碼隊波見無機會仲肯搏

28:72控球
睇返pedri同包皮換波衫個樣串77咁

出黎攻變相我地都會多左空位
如果唔失lenglet球碼會好好多

轉捩點一定係拿華斯球12m

算la, 首回合PSG有運啲其實唔止四粒

Navas又上身屌

應該係戰術問題
迪莊同#5調咗位

講真之所以睇上去㩒住嚟踢咁都係因為巴黎仲lead緊幾粒所以未上力啫
做人最忌太有自信

有丹啲射門點可能杯到

真心幾球chance就算唔係由丹處理
我都唔覺會入到

鳩文新招式

解放fdj影狗

伍健偉

皇打法岩盃賽 好難贏到佢地 互射12碼又勁
但聯賽全盛期都成日比人迫和
而唔係所謂西甲唔計比你攞飽佢我地攞歐聯算
如果聯賽唔計其實一年踢歐聯淘汰賽個幾場波就得

下 呢度不嬲咁計
西甲唔值錢 得歐聯先係盃來

世上只有世界盃同歐聯
仲有朗捧果屆既歐國盃

不過SuperClub既興起真係會令呢個趨勢越黎越明顯.
國內聯賽競爭性逐漸降低而慢慢令人失去重視

諗起呢段片

咁不如搞superleague啦
歐聯盃賽變相鼓勵人一年踢幾場波其他是鳩但前4就算

班大球會咪就係傳想搞但UEFA反對

盃賽其實鼓勵人唔好失波死磨加時贏你體力/12碼

其實係兩種賽制唔同玩法

華拉尼

15既莫拉達

係
但就比人話聯賽唔計

講真
第一次巴塞出局但無唔開心安信快遞出返嚟我估真係重建成功

上年8-2不知幾開心
成功剷走成個board

個晚睇到想喊

開心到喊

真， 笑到瞓唔返

同今年一樣都係淘汰朗既功臣

原來只係大半年前
隊波而家已經變左唔少

丹比利真係好撚廢 黑人真係信唔過

正係諗起etoo

真
轉頭炒呢個嗰個
跟住球霸仲話離隊嚇到大雄jer縮

黑鬼不嬲都信唔過 10個有10個都係無撚腦

其實隊波真係睇到有希望 俾多幾年時間啲青訓會成材

青訓幾時出返個勁嘅正前鋒

Fati Moriba都係黑色 點睇？

上一個上到位嘅青訓cf係幾耐之前

睇隔離首都球隊原本都換得好地地 光頭佬番嚟之後
又唔要班後生 買番班星番嚟 結果班波又變番幾年前條龍骨 一夜回到解放前

2021仲用緊卻奧斯不死人摩迪
仲痴線過我地

唔想美斯走
但又唔想佢哂時間無冠爭
點好

仲要啲神童冇料到 巴塞一季咁多青訓上到位真係好好彩

本身Arthur pedri dejong

鏟唔走影，懶，主席

永續

影同主席其實帶住班細嘅都幾有用 但lenglet就真係賣咗去啦

我想講佢地隻vvd同洛蘭迪唔差 仲有隻夏雞米

美斯

牙吐仲坐緊後備席

我地上年仲so9 r4 av 季初都busi pk
係今年好在
Kroos同不死人其實都仲係30

夏雞米走咗啦唔係咩

其實arthur係咪我地吹得太勁

馬後炮咁睇 Arthur未必好得過而家嘅pedri moriba
同埋佢係到就pedri未必有得上位 反正5都係霸位

一定好過武肺球王先

其實真係上兩季d中場太廢 佢係唯一hold到波個個
佢又後生又穩定d 本身係進步緊
但其實Pedri Puig 作用都大過佢
佢同puig一樣都係hardcore差d
佢嘅體能都幾大問題

夏雞米同路蘭迪都走啦

廢唔係問題
場場都衰同一樣野先on9
手又伸出黎
腳又唔曉收

唔知你認真定假膠

Arthur係hold波勁 但俾唔到直線 又冇遠射 雖然留低做後備點都好過P8

真係想計下今季佢輸咗幾多球12碼

起碼4個

3連歐聯之後已經殘晒啦

淨係皇同祖呢兩場都夠佢死la

對卡迪斯（好似）臨尾失兩分，否則依家只落後4分

原本打波圖，失個球12碼，搞到打鈀
但蛆又損人不利己，自己都輸比波圖

kroos世界盃已經好差 德國出局頭號戰犯之一
對墨西哥同睡典都誤傳致失波，對睡典絕殺都功不抵過
踢到殘哂，3連歐聯，路圍又咩狗屎垃圾波都用盡佢

好在西甲巴塞功力唔差先排緊第2 雖然勁多big chance missed

*攻

敗家敗到落後6分

不過下體開始跌呢排老蘇仲頂到幾耐

傳佢有性病之前都有直線放到出黎
真係有沙維feel

點都賣到40m
但拎黎換件老野

Kroos好似拜三冠都有份拎
又拎曬世盃 又三連r連
除左歐國盃乜成就都有
應該都係無慾無求等退休個種

不過呢場果球我覺得唔應該吹

Coutinho, Griezmann, Dembele should all be sold, but there isn’t a single club in the world that will pay what they earn or make a decent offer.
前果兩個真係唔知買黎做乜

咪大雄d黑錢交易

貪污雄要做數

Griezman又唔係鳩買嘅 應該係分擔球權 俾美斯休息
係佢過到黎打唔返topfit狀態姐
古狗就真係鳩買啦 唔知買佢做乜

當時古沙華（Layvin Kurzawa）傳中，朗格勒在防守中踩了伊卡迪（Mauro Icardi）的腳後跟，阿根廷射手立即摔倒。一開始球證並沒有判射12碼，他認為巴塞不應該受處罰，不過VAR認為這應該是12碼，球證觀看了重播後，判罰了12碼。

《每日體育報》表示，這是非常荒唐的12碼，因為對方的傳中達史特根（Marc-Andre ter Stegen）沒有問題地拿到了。

這是朗格勒犯下的又一次錯誤。此前巴塞對皇馬，巴塞對祖雲達斯以及卡迪斯的比賽，他都送出了12碼。今季巴塞被判9個12碼，朗格勒一個人就送出4個，其他12碼是阿羅祖（Ronald Araujo）、迪斯（Sergino Dest）、明格薩（Oscar Mingueza）、迪莊（Frenkie de Jong）和比基（Gerard Pique）送出的，1人1個。

粒粒都係重要時刻送

最有用咪就係可以幫下防守

幫痢起機 仲反cup自己

季初排緊十幾個陣仲諗住今季乜都冇 點知又上翻第二 連美斯都首先緊pichichi

個陣沙維都睇好佢做接班人 點知...

我地啲防衛

係護波轉身似視野同直線差好

睇琴晚場波 有一下pedri俾3個psg圍住推到埋邊線仲可以護住個波傳翻出去 真係差好遠 賣走arthur有位俾pedri上都好嘅

但仲差緊6分 有機會追都唔大
上月中俾psg老西殺完 仲要主場對cadiz失兩分 已經諗住雞胸
點知下體聯賽失分 國王盃反杯老西 而家仲有野爭下 真係cls

果陣買黎諗住頂小白

嚟緊對馬體同皇馬個兩場都贏嘅就有機
雖然都係唔好咁大期望好啲

睇我地對下體果場點la

所以高文教得算係咁，起碼睇到有希望嘅後生仔，精神面貌好咗好多。上兩季啲19 老餅足球，瘋狂回傳，一失波就頭dup dup，睇到絕望

法迪幾時好返

又唔駛

贏下體和皇都ok

有一樣我睇到好燥 成班中場傳到入禁區都唔撚敢射 好彩有個moriba上位

難講

呢4周下體已經失左7分
唔係懶叻既話巴已經由落後11追到落後4

國王盃連續3輪驚險

拜三冠個次一早收左咧，miss哂兩個決賽
所以robben先有正選 又比佢絕殺左
如果kroos無傷 robben應該2013完季就走左

真係好好j

佢同de jong都有能力護波同帶返生個波
古天奴個d俾人一拍就失

唯有希望呢兩隊都晉級
分散下對聯賽嘅注意力

廢丹 古天奴 電話
過億嘅收購全部柒撚曬

如果train到似耶耶托尼就正

仲有呢3個3000萬以上嘅艾達杜蘭、高美斯同paco 狗雄班管理層買人眼光差、談判技巧又差

好記得對ikea絕殺有人話佢球王級

仲要本來就唔係性病
大雄喉舌係咁唱衰佢

所以咪咁得閒串鳩奧巴美楊囉

呢幾年睇到驚

Ikea

古天奴賣咗去啦 得一招又唔識玩one two 巴塞唔啱佢踢

0-1個球咪佢傳失波

Toni Kroos' mispass gives Ola Toivonen an opportunity and he chips Manuel Neuer for the opening goal of the match.

仲有14年世界杯決賽頂後比紐亞唔夠力，希古恩面對面窩利炒機

其實大家想唔想美斯走咩原因？
個人就因為佢而睇巴塞
唔想佢走但又想佢拎多啲獎
仲諗住呢兩年會去巴塞現場睇佢 點知

斜恩

如果大雄在位緊係想佢走
依家就冇所謂
走咪真•重建放返球權出黎
唔走咪繼續教下新仔

都要有人肯接先得

其實都唔係無射啦今場
入到禁區有時真係好多人

英超應該有人接
但出價實好低

上季想，而家唔想

一來感情

二來其實既然巴無論球員戰術管理層轉換上都有起色時，佢留其實係雙贏

巴塞需要美斯帶來既錢同帶領班年輕球員成長

美斯呢個歲數出走好難有頂級球隊專登再圍繞佢打造，而且美斯都要時間適應

倒不如用一兩年Rebuild,話唔定可以好似Giggs Maldini Xavi 晚年拎多次歐聯

至於國家隊就隨緣la

但係馬會同鍠都唔穩陣分分鐘八強無西甲

連B5都有攻門睇到我

古天奴真係仲無用過傻丹

蝗袋粒作客入球
車嘅話自爆都唔奇
真係望係咁望

影帝射波.txt

應該下季先出架啦

其實法迪好返都尷尬
352打正前又冇丹跑咁快
翼衛又唔知啱唔啱佢

去鏝跟哥狗呢

照放啦 而家好窮

今時今日作客入球好唔穩陣
主場易失左 比阿特蘭大反勝唔出奇
車路士 杜曹好堅喎施蒙尼班波仲要攻唔起

佢射波好過傻丹一百倍

季初唔係已經話想改造佢踢埋9號咩

賤種仲要冇得用班拿貝踢

歐聯就唔好ff咁多 要拎18嗰季一早拎左
歐聯講求實力同運氣 今季決賽分分鐘又係psg同拜仁

因為今次嘅傷而廢咗都未定

杜曹堅
但車後防都麻麻
都唔知會唔會自爆
不過施蒙尼又係on撚9
保守到仆街
上季踢牛笠水到

Mc psg最好睇

踢唔掂咪搵佩雷斯做嘢囉
越位hat trick e9z

拜有個隱患就係多玻璃
上季拜咁撚順利
除咗實力超班之外
唔多唔少都係因為中間抖咗段長時間
拜之前年年一去到三四月就傷一大堆
難得上年叫係接近full team
唔知今年會唔會都唔咁

加泰四子 法國四子
加埋古狗 武肺 大哨 廢普
12件清到一半應該籌到錢買夏撚

至少呢十場八場杜曹隊車路士好穩陣

今次真係首回合輸戰術
如果出返firpo mark死麥包比一定唔使比佢入三粒

尋日firpo撚到未來球王變傻閪

有冇諗過人哋唔想嚟隊廢嘢搞臭自己個朵

17-18未比羅馬反杯之前疤防守都幾穩陣
18-19主席+懶叻overall都好穩陣 咪又冇啦啦輸4-0

成個動作都好流暢，啲人話佢係新小白唔係無原因
18歲可以踢到咁成熟，希望佢同FDJ可以起多啲腳
自己試吓射，唔好下下傳番出嚟

懶叻當年喺老西踢得幾勁下
嚟到疤第一季雖然已經睇得出天資有限
但好有拼勁，整體嚟講表現都幾sharp下
雖然4-0嗰場troll咗球，但成隊都on9所以由佢

之後第二季整體都發揮得唔錯
不過問題就出在8-2嗰場
嗰場全隊都柒 不過佢 影帝 杯面特別柒
懶叻嗰場全場慢半拍 比拜撚到仆街

我覺得佢就係比嗰場搞到冇曬信心
所以今季都閪到仆街

條友無晒信心好耐 啲決策慢晒

個腦跛撚咗
打吡冇啦啦同拉狗拖手搞到送十二碼嗰下最撚搞笑

反正電話佬唔會有人要
搵佢踢左閘算啦

有冇係仲記得de ligt

古 丹 電
是但買少件都夠打包埋佢

佢之前都送好多12碼，唔知依兩年有無改善

記得唔係我地唔想要
係佢自己嫌西班牙重稅人工低
如果比高人工佢 但冇表現咪同utt 一樣

嗰吓印象好深刻
心諗應該失球權了
但佢走得翻出嚟

究竟邊下，有無gif

?

當年幾中意yaya

係蛆連正選都無埋

18歲黎講佢都算好淡定

皇巴喺球壇始終最有號召力

咪痴我皇金框啦 學埋d小花迷咁死講雙驕

Yess! 就係呢下 冷靜到

當年小白歐聯有一球又係差唔多不過難度再高啲，近底線

右腳推左腳

Ronald Koeman prefers the signing of Memphis Depay over Sergio Aguero.

— Sport

Pedri浸多幾年，練好啲控制節奏同組織

唔好啦

撐高文

Joam Laporta prefers the signing of Erxxxx halun over Depay

-9up news

Depay呢兩季都好波喎

傷咗啫

搶到夏撚嘅機會大唔大

David Alaba has reached an agreement with FC Barcelona. [Bein Sports]

27歲
又唔係中鋒
買翻嚟同電話佬美斯撞位
有錢咁不如買haaland/馬天尼斯

等於0

fifa manager mode幫到你

擔心佢防守能力
不過佢出波好撚屈機

其實我覺得馬天尼斯都好撚勁

Depay同阿古路份約今季完

Former head coach of the Italian national team Marcello Lippi spoke about the striker of "Barcelona" Lionel Messi.

"how many years did Messi spend at "Barcelona"? How many Champions League cups has he won? Four in the last 15 years, not one in five" Lippi said.

Messi has been playing for Barcelona since 2003. With him in the squad, the team won the Champions League in the seasons-2005/06, 2008/09, 2010/11 and 2014/15.

買完迪比嘅話中路就有美斯 電話 丹麥佬同佢
一隊波4個中路撚
想佔中？

仲有古

冇出太耐唔記得咗佢了

你咁撚樣講馬會防守夠一樣可以自爆

Sergio Agüero was offered to Joan Laporta’s candidacy months ago. But at the moment, no decision has been made on this matter by the new president. FC Barcelona has not yet made an offer to the player. (Moisés Llorens)

要反laporta了

一億+30萬週薪 都已經俾唔起，仲未計人地肯唔肯黎

要UTT Lenglet定要佢
唔准諗即刻答

A meeting will be held b/w Leo & Laporta after the president studies the club accounts [to know what offer can be made]. Messi is much happier at the club now & is starting to see a competitive team. The news of him deciding to leave isn’t true.
@Benayadachraf

冇記錯羅素條仆街靠當年選主席一路屌拿樸達班人搞到差人好多錢，盤數又亂之類乜乜柒柒，之後呢班撚屌上場一個衰過一個，屌佢哋老母西班牙又好加泰又好，話事嘅都係撚屌多

Fabio Capello: "The Leo we saw against PSG is a phenomenon that was only stopped by Marquinhos and Keylor Navas."
"He showed once again that he has something other players don't and that he is an absolute genius."
"Other players may win the Ballon d'Or, but Messi is a genius because of the things he does with such speed and quality that others can't even compute."
"He uses his feet like others use their hands."
"Against PSG I saw a great Messi and a good Barcelona side." [Sky Sports]

破產機會大啲

羅狗大雄同拿樸達有私怨
所以好多拿樸達時期既野佢都BAN撚哂
搞鳩告魯夫

青訓又變哂商品

一味簽埋D冇用既垃圾Freerider

請埋D唔熟巴塞Style既人黎做總監

簽埋D人返自己唔識用唔夾放返出去中出自己

睇唔起人地加拿大籍結果比人爆到自己右路不要不要

alaba

咁我買巴塞降班先

仲可以客串防中
擔心搶唔到好過黎到無用

乜撚
之前唔係先話登刁賤種？

但究竟係咪因為重建時期 個個幼幼都好似有潛質 之前個埋硬係覺得麻麻

之前每年都係爭冠期，幼幼一次失誤就gg，包容度好低。隔離皇又咬得緊，冇咩失分空間。當年耶蘇都好似7咗一兩埸就88。

今年重建期，後防派左咁多膠都可以繼續有得出包容度大咗

巴查子一個決賽俾人雪足兩季之後賤賣

專心就拎到咩...

Betis幫包包起機 捧完上季個盃之後再捧埋今季嗰個

咁國王盃都係一場過

西甲盡人事贏曬佢

我都希望係咁捧隊波唔可以捧到咁自卑

其實firpo琴日守包皮真係守得幾好夠快有身位落腳都準

Bartra 就算啦，betis 都成日見到佢出醜

傳緊賣基沙文
希望佢今年拎到西甲 大家好黎好去喇

2-0完半場下半場都要入2球

Antoine Griezmann: “We’ll return next year with the intention of winning”

adriano黎?

其實賤種真係要檢討吓
回塘美斯+回塘基本功+回塘碧基+回塘影帝+回塘小明+ L15同utt呢兩件垃圾
都仲可以領先佢哋兩分

皇馬最大問題係前面冇人識入波
巴塞都還好 起碼有Fati同Predi兩個希望

佢地轉左主場俾d弱隊偷左唔少雞

唔係，似係巴西右閘送錢比尼馬老豆用（尼馬老豆係經理人)

呢兩季好似打中鋒

覺得佢嚟到會好似強化版68

首回合咁樣守可能有得打下

唔係假9 副鋒咩

Dest 同firpo 2個守包皮 算係完全封死咗佢

其實真係要講既 最FIT一定係買到馬天尼斯/夏撚架啦
但真係撚有錢咩 所以depay/牙路是撚但啦 唔試唔知得唔得
起碼有d變化 而家前場就係缺一個射手 丹同電話埋門真係幫唔到幾多

Firpo硬件其實唔錯教得掂就好

兩個埋門係直情廢

btw尋晚dest踢得幾好 攻守都見到佢 仲有幾下屈速爆開對面落底
再吸下經真係唔差

News update.

The club sees the following players as players who
- Can be easily replaced/are surplus to requirements.
- Can generate a large sum of transfer fee.
- Would reduce the wage bill.

Phil. Coutinho, Martin Braithwaite, Samuel Umtiti, Junior Firpo, Miralem Pjanic, Jean Todibo, Matheus Fernandez, etc.

Meanwhile, if good offers come in for the following players, the club may likely sell, so as to accommodate academy graduates/potential signings.

Antoine Griezmann, Clement Lenglet, Neto, Oscar Mingueza, etc.

Laporta has been an admirer of Dembele and doesn't want to sell except the French forward refuses a contract extension.

文古沙都賣走？
傻撚咗？

Laporta都係迷丹黨

咁就閪啦最後嗰段

if good offers come in for the following players

有先算

個士氣差好遠啦

are surplus又wage貴咁最初又買
巴塞真係識幫人起機
送完transfer fee比人
再租個人出去炒自己8:2
而家仲高買低賣

Leipzig coach Julian Nagelsmann (33) is ahead of Koeman on Laporta's list. Laporta respects Koeman a lot but would not have signed him for his project. He may continue, but he likes other coaches better, including Nagelsmann (via @ellarguero)

再見定高文先

Hristo Stoichkov: "Whenever Griezmann is on the field, Barcelona plays with ten players. If they want to do something in the long term, they have to sell him. Trincão and Braithwaite must be on the team. What is Griezmann doing there?" [sportsport]

sad but true

Barcelona are interested in Sergio Agüero on a free transfer this summer but only if he will accept reduced terms. Agüero has spoken to Laporta’s people in recent weeks. He currently earns 15M net per season which Barcelona can't pay [sport]

amigo 咁高人工應該好難嚟啦

如果繼續 352，Oscar 真係未必最啱用
近排對返啲上遊球隊就見到佢啲缺點
不過佢仲係好後生，再加上隔離法國兵咁撚廢，佢唔憂啦

Eric Garcia is set to join in the summer for free. He is likely to be the club’s first signing. Laporta has all the contract details. He, Piqué, and Araujo will be the three main defenders for the club next season. Mingueza will get time also [sport]

慘， Oscar 咁快畀人搶位

btw 無法國兵嘅名

The problem is that no one has been signed to replace Luis Suárez at Barça (via @SiqueRodriguez)

To change Sergio Agüero for Braithwaite is to improve the team a lot (via
@SantiNollaMD)

原來亞古獸係同丹麥佬比較
丹麥大哨果然高 class

係 勢
同埋見到只差兩球 重燃希望 就會搏老命

mingueza 防守路數暫時都係幼嫩, 但絕對係好既rotation,
好似對面nacho 咁, 起碼mingueza 比起S20, L15 快同踢法冇咁軟

咁 so far 都見到佢敢去敢衝
現階段可以話有啲位魯莽咗啲，但睇得出佢有火

9號位有咩問題

其實睇個轉會方針就知我地無錢
暫時全部都係free
賣走基沙文古天奴廢丹啦

唔好忘記極高薪嘅utt

剩係想知下年夠膽清/雪 5號未

包皮個格真係閪
個時睇18世盃就知
去賤種真係啱曬

效法偶像

包皮 型仔mk似賤朗 去賤種
夏撚 柒頭毒撚似美斯 嚟巴

夏撚可能似去車不過

要aguero不如留so9
on9
唔好再哂錢買depay馬天尼斯
要就要最好haaland
laporta 仲要同rioala friend底

不過夏神好似都係小花fans

上年屁馬、忍者龜班死mk串夏蘭特我仲記得好清楚

支持夏蘭特打爆忍者龜

想糾正返上面話差一粒姐

On9
早兩日
丹比利最好射嗰球邊個傳？
美斯十二碼邊個搏返來？
邊撚個追撚到後半場搶返麥巴比仲要唔止一次?

我夠膽話早兩日除左美斯表現最對板就係雞屎了

唔係2個都朗迷咩

所以咪話兩個都係小花fans

聽過話håland 偶像係Michu

仆街 我又自爆咗自己係朗迷

d人用印象睇波的

佢蠢過隻豬

其實2021 so far電話表現都幾好
不過都係唔多對得住個轉會費

alaba而家都係長打中堅啦
拜仁左閘係alphonso davies

pk 34了
搵alaba拍住mingueza araujo garcia其實好好

根本pk自己都有心想退休

估唔到咁多人想電話走
場內交足功課 場外為弱勢發聲 自從佢放棄代言屎為我有啲愛上咗佢
真係希望佢可以留低

咁即係魂尼西屍咁

b5有心未

再戰十年

拎古加雞屎應該夠換haaaaaaland

多仔:拎fati換 制唔制

#5 都好後生，1換1 ok? 最多搭個後生中堅懶叻

你個安信快遞仲濕鳩

影帝羅白頭永續

包皮打唔贏廢普

對住艾巴同dest就鬼死咁惡
一對住黑人

唔好買啲老嘢啦，就算踢得掂都係一兩貨仔，一定係買後生一線，除非拿樸達班友諗住玩三四年走人，老破就冇得講

講真電話呢啲級數冇正選都冇搞事算係咁，係貴但畀咗錢又冇人接可以點，反而兩條黑鬼之前都有麻煩嘢，長腳，影，和羅白呢啲收皮擺啦

影古電話呢d高薪垃圾都唔會有人接
等睇下年原班人馬再戰

惡到 自己友都笑

仲有人拎佢同其他三條法撚相提並論
丹就算 但係同對垃圾中堅比is侮辱

電話呢排好咗啦

佢話啲小花fans

黑人
法國黑人

Alaba話去新球會唔想打後衛，想打中埸

The dream is Haaland, who could arrive for €110m along with others too without paying a transfer fee [md]

嚟港超啦屌佢老母

Alaba上屆r聯幫我地入拜仁一球，真巴迷嚟

咪攪笑啦，連迪比都比唔起錢買

阿古路同加西亞一樣季尾完約
問題只係喺人工度
講到仲貴過買夏撚咁

依家傳既target好多都係免簽
只要傾得掂人工
放走高薪冗員
說服到唔走既繼續減人工
已經多返d錢出黎比你追迪比/夏撚

好老實佢嘅身價你覺得佢入幾多球幾多助攻先叫合格
丹比利古天奴又應該要幾多

長空！

完約free/低價就緊係okay 啦，不過係人都知巴冇穩定後衛前鋒，又做開水魚，除非有愛完約自己過嚟，出錢買嘅，分分鐘球員肯低價，經理人都唔肯，結果又係水魚價買老嘢，所以唔想買老嘢就係咁解，反而後生勁人點都貴，買唔到當托價都好。

睇吓拿樸達個債券plan搞唔搞到，借新債還短期舊債，搞返掂cash flow同清走啲高人工廢人，應該有錢買夏蘭特

眾籌買夏蘭特

咁又無咁衰，丹係神經刀，但有時都交到貨，雲尼完全天殘腳

新羅賓奴

電話態度真係唔話得
之前無論國家隊同球會都係核心，過到黎球權要放畀人，仲要無必然正選，落到場仲要跑上跑落幫埋防守，仲跑得後過個防中，個態度真係無野好彈

仲要無Robinho咁好腳法

硬件99分但冇腦嘅表表者

但又係衰Finishing差

買埋佢表弟

好過丹好多la

遲佢兩季黎入波已經多過佢

丹之前出埸率得一半都冇每年有半季養傷

電話呢半年已經好過岩岩黎好多啦
唔明點解仲有咁多印象派成日JER撚住佢
埋門未必有全盛咁勁 但起碼好過丹好多已經
仲未計佢比到好多靚波 防守好落力 態度又好
唯一要講係太貴買番黎姐 但個價貴又唔關佢事

電話佬態度好，所以屌嘅係大雄。班技術顧問講咗唔好買電話佬，電話佬前一年先拍片放你飛機，第二年大雄要用更貴毁約金買。而且電話佬嘅特點唔係好夾巴塞

最重要係個1億嘅opportunity cost係一個防中同一個中堅

點解仲會有人FF夏撚黎巴塞
講實力會去拜仁
講錢會去曼城巴黎
講歷史會去賤種
講可以同偶像踢波會去祖

因為佢係巴塞最後一塊拼圖

佢講感情都分分鐘去鏝啦

🗣[@marcelobechler🥇] | Important news related to Messi at 3pm CET.

(🌖) The signing of Gini Wijnaldum to Barcelona is practically ruled out due to the emergence of Ilaix Moriba — a player which has all the qualities Ronald Koeman was looking for. @Jordigil #Transfers 🇳🇱🚨

終於肯靠青訓

得我疤可以配得起佢個樣
一樣咁柒

Ok你岩

去留問題

我夠知佢有錢簽美斯

🗣 [ @marcelobechler🥇] | PSG have the resources and the plan to sign Messi in the summer.

屌依家做記者真係易（香港除外

香港睇你做邊瓣記者咋

唔係話靠唔靠
係真係有質素比你先靠得住啫

唔係話靠唔靠
係真係冇錢先靠住啫

的確係比預期早咗上一隊不過都要佢自己把握機會

之前Mingueza上一隊嗰陣已經話佢唔開心想走
唔係邊會急急腳比佢上
不過好彩佢真係把握到

都係 有錢隊波就身痕

Eric Garcia真係咁勁？

Barcelona are battling with a number of Europe's biggest clubs to sign Rapid Vienna midfielder Yusuf Demir. The price of the deal could cost between €5- to €15 million. [ESPN]

唔係話完季先決定咩？

歐聯出局=完季

Who.gif

Blade今季上可能都打得起 其實佢地個個都好掂 除左明基沙我擔心d 識用波但防守唔掂

呢場應該係巴續6-1之後 踢得最爽嘅一場

記得6-1果陣又係352 同今場一樣 啲彈彈波同反搶爽到仆街 當年有小白 影又跌得冇咁勁
今場有柏迪同迪莊帶起條中場 影都踢得算係咁
鬥心去到最後幾分鐘都未放棄
唯一唔同就係入波

左閘唔係davies?

美斯球迷嚟

Alphonso Davies直頭入左best XI所以可能無掛

大佬電話講緊前幾年金球獎三甲

Barcelona, PSG & Real Madrid eye move for Gaya

46 分鐘前 04:00

Barcelona, PSG and Real Madrid are among the clubs tracking Valencia left-back Jose Gaya, reports ESPN.

Valencia could be forced to sell the Spain international this summer due to the club's precarious financial situation

賤種爭咩

原來gaya咁後生嫁咋
好多年前已經聽到買佢黎頂alba

17-18歲踢華倫一隊

明明多閘到theo都唔要

當巴塞買Alba佢就即刻上位 當年先18歲

有域基朗都唔要

Hakimi都唔要

夏基美唔好計啦 右閘黎

如果忍者龜去蝗
夏撚嚟巴

如果兩個去哂鍠

唔好成日發埋啲白日夢

收到風 拿樸達準備升呢做拿狗

比我諗吓啦

瘦田冇人耕

你去玩fifa career買曬佢地買埋davies bruno都得

班賤種個個都覺得買到兩個唔係講笑

有吸引力又有錢嘅
但ffp死硬咁解

蝗有賓周馬，買夏蘭嚟把撚

都係覺夏撚呢種力量型真心未必岩巴

賓周馬成日拉邊用波

皇上兩年先用咗幾億賣人，加埋而家起緊球埸，應該冇錢買晒兩個掛

Barça will offer Messi a new 3-year contract. [TNT Sports Argentina]

而家既巴就係好少力量型

如果踢343就冇所謂 但433技術型好過力量型

Fati幾時出得返

唔好3年啦

唔想變#10

佢個踢法踢多幾年冇問題其實 係人工貴
但美斯既付出留佢到掛靴我覺得冇乜問題 佢值得擁有咁既待遇

我覺得一年一年咁續好啲

應該係想哄佢先咁開啦 之前搞到咁薑

冇咩可能咁簽

之前係大雄問題多過球會
依家大雄走左其實仲易傾D
係睇佢自己點諗

Barça are willing to move on multiple squad players such as Junior Firpo, Coutinho, Griezmann, Martin Braithwaite, Neto, Umtiti, Matheus Fernandes and Pjanić in order to raise funds for the signing of Haaland. [Diario Sport]

2億都唔知買唔到買夏撚
賣晒依堆人都唔知有冇兩億

呢堆加埋賣唔賣到1億 得古(唔傷) 電話 叫做叫到下價
其他應該要跪係到求人買

希望留係度啦

transfermarkt身價
電60m
古50m
比真歷40m
Neto 10m
Firpo 10m
Utt 10m
丹麥大哨9m

我地想放多過人地想買 身價減半=轉會費 好基本

係人都知我地急住想賣 又壓價

希望B5 免費走

真係當football manager咩
啲貨話散就散 冇返一兩個轉會窗都賣唔哂
仲要預賤價放

c朗掛牌3000萬
買埋佢加啊古路夠做
勁過msn

Technical secretary Planes has written a report for Laporta which includes that Collado must do the pre-season with the first team. He also suggests that he should be offically promoted to the first team. [@victor_nahe]
Planes都算係咁 好過艾比度

今季最好果兩個新星都係佢買
平靚正 其實唔多想佢走
呢幾年最好既技術總監

原來Lord都30

我係美斯嘅話一定即走

疤唔受雞姦犯

丹比利真係垃圾黎

所以年年都比人雞姦

上條蛇終於識路返狗竇

廢能過盧卡古

唔知邊到睇過話鳩文想要lkk

皇馬又要輸了

唔反cup我切

講清楚切咩

Cup 唔到了

換走場拉莫斯冇人射到12碼

賤種啲所謂新血冇乜幾多個上到枱面
2021年仲要靠卻米摩拉狗監獄馬

呢條垃圾連b隊水平都冇羅狗買佢嚟送錢比尼馬老豆洗

佢隻reguilon同hakimi好勁
不過一隻借一隻賣

85分鐘左右會有12m

Cup咗了

屌

又賓洲馬

好撚勁

古華特力量夠唔夠
伊度奧呢
蘇亞雷斯唔通又好瘦弱

力量同技術又唔係衝突 你估打機咩

睇親啲想佢輸既隊都絕殺

祖咪cup唔到

根本係Stereotype 覺得高大唔岩巴 巴係傳控tiki-taka 要矮有技術 明明伊巴個時踢落都唔會雷

賤種個352個排陣有d似個個

Fati抖多3星期就搞掂

ATM又失分

moriba真係好樣衰

車力巨人

下體食左屎

下季仲有幾多個個喺到

呢張係清算名單黎？

除咗青訓個幾件
其他全部躝啦

原來puig今季完約

快啲借出去啦
而家咁樣隔幾場踢幾分鐘有撚用咩
分分鐘每場波皮都掂唔夠十次

可能唔續直接free 走

咁高文可以改定名叫高狗

賣出去磨練下好過啦

而家個勢 fdj pedri 穩定正選
仲有影狗同moriba
之後到比真歷
Pubg都排到好後下

贏到下體同賤種應該夠上榜首了

皇馬後上奪冠
國王盃輸包包
又雞胸

影先係最穩正選

下季如果真係有韋拿老母 影應該未必有
韋拿老母鳩文話要咗好耐

消息話高文好滿意moriba，唔駛韋拿老母

仲有古天奴，都唔預有其他隊收留佢，一下賤賣

根本下體拎西甲既機會仲低過皇巴

都無人覺得佢可以挨到季尾

下體仲係大熱喎 當我地今晚贏 剩十場仲贏緊4/6分
仲有西甲打吡未打 講緊係領先緊個隊作客
其實佢地仲好明顯優勢緊

贏到？

贏到psg應該夠入八強了

上年贏到拜就唔會有8:2

應該唔出賽當輸3:0

贏到聯賽國王盃歐聯就夠拎三冠王了

搵到影狗接班人

如果對利物溝果場有一半咁既心態就好

利物浦嗰場班友稍為正常少少都出左線啦

班王片不能作凖

咁蛇王片可唔可以

喺facebook見到

侯爾斯卡SD Huesca 官網展示對巴塞時隊長袖標，含美斯巴塞元素

3月14日訊 西甲侯爾斯卡SD Huesca的球迷網站宣布，在對陣巴塞羅那的比賽中，侯爾斯卡隊長將佩戴特別設計的隊長袖標，其中包含了巴塞羅那的一些城市文化元素，以及一些象征巴塞的設計元素。

侯爾斯卡有一個傳統，就是球迷們在客場比賽前會設計一條含有主隊或其所在城市元素的隊長袖標，比賽中侯爾斯卡的隊長會帶上這條袖標，以表示對主隊的敬意和尊重。侯爾斯卡網站也對這個袖標裏包含的一些元素進行了解釋（從左到右）：

——白底紅十字旗幟與加泰羅尼亞大區旗幟：
前者是聖喬治的象征，後者則是加泰羅尼亞大區的象征，二者都出現在了巴塞羅那的隊徽上。

——拉瑪西亞（舊址）：
這裏在過去三十年中都是巴塞羅那的青訓搖籃。圖案的靈感來自于原本建築物上的拱形窗戶。

——六邊形地磚（Panot Barcelona）：
巴塞羅那市人行道上象征性的混凝土地磚，刻有四葉花圖樣。

——夢之隊：
巴薩在1992年歐冠決賽所穿的球衣，他們最終靠現任主帥科曼的進球在溫布利球場奪得冠軍。

——告魯夫：
所有人都記得1991年這位荷蘭傳奇剛執教巴塞時含在嘴裏的棒棒糖（當時克魯伊夫在戒煙，因此用棒棒糖替代香煙含在口中）。

——六冠王：
2009年巴塞奪得六冠王時的球衣元素，這也是他們輝煌時代的開始。

——美斯：
有些人已經將他定義為曆史上最偉大的球員，也有人稱呼他為GOAT（英文裏有山羊的意思），即英文中“Greatest of all time”的縮寫，因此袖標上有一個山羊圖樣。

——高迪瓷磚（Panot Gaudi）：
由著名建築師高迪設計的多個巴塞羅那城市地標中都出現的碎瓷磚設計。

發現呢幾年巴簽嘅9成都係靚仔
Fdj trincao Neto 大哨 pedri
諗諗吓halun都唔係太適合我巴
J阿路算啦

大哨同pedri都靚仔？

頂 好正

大哨明星樣
Pedri 有小小似哈利波特
好過halun似弱智

教我點贏

入多過對面咪贏

相信丹就得

傳美隊簽續約3年

至少過左今輪先好講呢句

都唔出奇 佢只係唔妥大雄

冇美斯廣告同贊助費起碼冇一半

改埋個logo俾巴塞做armband算啦

阿古路好似嚟巴

老人院

清走件34歲嘅蘇9
免簽件大傷完嗁32歲阿古獸返黎

新 AC Milian

阿古路同美斯嘅配合差so9好多

比美斯家的感覺 亞軍庭

牙蘇咁多年功臣，點同新來嘅阿古獸，免簽當拿臣咁用，冇正選都唔敢發難，反而要博表現上位，加上大哨又唔係勁，呢啲良性競爭幾好呀。

真係得
個底真係Barcelona 特色
高第建築成日見到嘅碎磚

用波板糖同山羊去指涉告魯夫同美斯咁都諗到真係

免簽就無所謂既

份糧一件都頂十幾個後生

今季班新仔 dest Araujo Mingueza pedri fati隨時加埋都少過一個#5

原來dejong係巴第二高人工

打錯 第三先啱

合理 佢轉會費都算高 隊內除左三億外最高係佢
佢黎個陣已經係巨星 係荷蘭同ajax證明左自己world class

21歲 world best 11 係黎左對垃圾巴佢難發揮姐

買得好

又少傷

De jong 咁勁好合理

影就好唔合理啦

驚今年係美隊曼後一季 癲到買曬主+2客球員版全印Messi 黑金直頭買咗2件 點知佢嚟手續約 好彩嘅係今年3件都靚

黑金真係靚撚到仆街

香港有咩地方買到

勁靚 忍唔住買咗

如果你想要 我2件可以放件俾你 黑金中碼球員版 全新有牌 本身諗住一件拎嚟穿 一件拎嚟收藏

人工抵比啦 真係踢到身價

我打錯 電腦佬第二 Dejong第三 不過佢真係值嘅

dejong直頭係執到寶 越黎越勁

印咗佢件黑色作客荷蘭

阿朗收山腳都唔洗紅

蛆係咁上下

Joan Laporta is closing in on a deal to sign Manchester City striker Sergio Agüero this summer. He's on the verge of signing a two-year contract, but he'll have to wait until Laporta officially takes office as Barça president. [as]

聽住先

With the new system (3-5-2), Dembélé gives more depth and generates more interior space for Messi or Pedri (via @alexdelmas10)

但入球唔見有增長

Borussia Dortmund will sell Haaland for 150M since he can extend his contract until June 2024 unilaterally [bild]

489 收得皮啦

Koeman's lineup could be the same as it was in Paris against PSG

Possible lineup: Ter Stegen, Dest, Mingueza, De Jong (4 yellow cards), Lenglet, Jordi Alba, Busquets, Pedri, Griezmann, Dembélé, Messi (4 yellow cards) #BarçaHuesca [sport]

1. Araujo 呢
2. 電話真係唔夾呢個陣
3. 又係Lenglet?

Koeman prefers Haaland, Memphis Depay, and Lukaku to Sergio Agüero. Koeman doesn't doubt Agüero's talent and experience, he just prefers younger and powerful forwards. On June 2nd, Agüero turns 33 and doesn't fit the profile [md]

Excuse me?

去咗國米減咗肥不知幾撚勁

喺 SFALO 見到有，連字 849
玩得過？

大巴黎又輸波﹐今年法甲有危機

psg 嬴完隊垃圾巴塞以為自己真係好勁

電話做中堅？

調轉咗
係連法甲都統治唔到嘅巴黎
都可以撚爆呢隊巴塞

上場踢鈀嗰陣我仲以為佢係防中

我覺得係法甲勁左

同影帝交換咗
上場b5真係踢到好前
反而電話縮咗喺後面

上場影帝近年最佳表現
不過今晚應該打回原形

呢件球迷版嚟 球員版有暗花靚好多

巴打我有興趣要一件 pm?

可以呀 你留tg俾我吖

唔知邊度可以搵到球員版

有冇咁細粒

之前見自由球仲有 但球迷版

係各大聯賽中游都勁左
可能係因為武肺 d強隊冇買咁多
d勁嘅球員留多季 隊波夾開又有form
好似aston villa 嘅jack grelish咁 今季隊波圍住佢幾順 黃蘇個oyar都係咁

簽左牙路?

傳緊
如果係真嘅可以叫定拿狗先

唔係啊嘛？應該唔會高過電話佬同古狗既

第一Messi
第二電話佬
第三Dejong

你估個個都有你咁大隻咩

佢值得擁有喎

西甲d波歐戰兵敗如山倒

歐聯應該淨返蝗

迪莊咁後生咁高人工真係估唔到
本身以為最高嗰幾個應該都係主席b5艾巴呢啲老屎忽

Atlanta 唔易打

覺得atm會晉級

當年大雄board d野係估唔到d
dj值但唔需要出咁高
佢當年基本上黎硬 又有出場保證
根本冇需要用天價人工吸佢

下體唔識攻
連啱啱換帥嘅軌都輸

其實之後就到佢地

Fdj本身好似去鏝
最後大雄去傾先簽到 少數好事

而家快手對蝗同下體最好
我地有態 對面2隊都跌緊

De jong + de ligt + vdb
要成個set咁買

如果當年唔買電話
夠買呢個套餐有餘

有冇ching有睇開b隊覺得collado點
個人覺得其實好普通
就算升上一隊應該都唔會夠年糕爭

年糕開季前上到45m
而家係巴都無得點上場

Collado 多數賣走啦
只要 Fati 返嚟，丹就變返頭號後備
幾時輪到 Collado 落場...

vdb就算啦
ff個防中仲好過

de ligt就真係可惜
疤冇個中堅勁
三億齊廢同電話佬又蟹曬

佢兩個幾似 都係左腳 但個天花板唔高 應該借出去

Rodri係最好又西班牙人 可惜喺曼城度

疤係咁買貴嘢
搞到我見到佢嗰62.6m磅嘅毁約金都覺得平

曼城同我地個足球理念差唔多
人地哥迪奧拿同碧格列斯坦一早吼實d岩洗既球員
尤其哥帥睇中場球員眼光

咁準
我地成個board加埋艾比度咁撚on9點會睇到呢d球員呀

艾比度做高層同連登仔一樣on9

中轉英

B5 advise rodri去最城 咁佢嗰位先穩陣

當年好似巴黎都有份想要 唔係情意結真係未必嚟巴塞

但呢個套餐要成set咁先有set bonus
好似大富翁你買連地咁

大雄:你去PSG就冇得同美斯踢波

艾比度正on9，喺佢眼中淨係得法國藉球員

艾比度又叫大雄唔好買電話佬嘅不過大雄一意孤行。

起碼艾比度都留得住moriba

買還買 買親啲法國球員都廢

其實我覺得佢唔差 又靚仔 點解冇咩上場機會？

鳩文SIR擺全攻陣會換佢入黎

佢而家都算正選後備 每場都會換佢踢一陣

季初鳩到仆街喎 係咁甩 淨係識cut in
係之前兩場入三球fit少少 其餘都麻麻
另外 靚仔關上陣咩事？

唔關事 個人喜好

吸引女球迷

Moriba完勝啦

食屎都算 仲要揀最撚臭個啲黎食

佢令仔過呢到9成會然啦 除左你同醉右係狗冇得同佢比較

柏迪入國家隊

Riqui Puig, Oscar Mingueza and loanee Juan Miranda are in the Spanish U21 squad for the group stages of the UEFA U21 Euros later this month.

上年法迪 今年柏迪

Miranda同Cucu仲係u21

賤種hazard 仲搞笑過丹

我朗風神腿

丹都話有未來可以j 個隻又老又傷

唔紅對面咪執到

呢下中得應D就唔係收山咁簡單

而家都流血面青青

西媒：阿古路確定與巴塞隆拿簽約兩年 拿樸達望其成「拿臣2.0」

Firmed ?!

應該都8 9成

Pedri加油 入到西班牙了

鳩文唔係要迪屁咩

個陣似343 繼續5 15

[巴塞嘅大門隨時為阿古路而開！]巴塞隆拿球迷討論區 (372)

新po2kai 瞓先898

又5 又15 想睇場波都難

對榜尾唔使睇啦

我巴都係榜尾料

捧隊波捧到咁自卑 咪撚捧啦

我地上年講緊歐聯8強㗎

美隊今晚破紀錄 點都要睇了

推埋呢個先

個個都咁好心情笑笑口

為左解放影帝 放fdj係後邊執屎

呢班人防守真係好廢 單防係完全廢

靚到傻

靚到

又禁區外

傻丹個位換返個正前 (夏撚 阿路)
中場fdj pedri cb 補返araujo fit 曬
美隊又靚波

BEIN賽評叫撚到
BTW 美斯

痴鳩線

手擺都無咁靚

丹比去美斯右腳果邊做乜 廢到

其實可以自己射

都幾多交失

艾一招

基本功

電話

推
有新post 了

做咩個個都遠射

推